有無人溝過d好鍾意打機既腐女做sp?

前排係連登識左個絲 19歲學生 細粒可愛type
佢就毒毒地 有打傳說同王者
打打下就約出黎見面
之後點樣打到上房就唔講啦 都係果d套路

攪完之後佢都係到打機 機不離手果隻
最大問題佢幫我起名 叫白起
我話你咁鍾意打王者呀 (入面有白起)
佢就話王者鍾意李白同韓信
睇佢手機原來係玩緊咩戀愛制作人
成日大叫李澤言好靚仔呀 乜乜咁
獲獲搞完都叫我幫佢課100睇佢抽卡
搞左兩個月愈黎愈覺呢d腐女好撚嘔心 就踢開左佢

有無襟兄弟/相似經歷

發撚完夢未

大把淫絲
樣 錢 有一樣就食到

樓豬試過比腐女用假鳩插菊花未

唔會帶假鳩但係會自己帶d小道具

綁雙馬尾 戴個口罩中間有個x咁

錯都係當年搵你老母做sp果陣

射左係入面 仲射埋係右臉邊面

講真啦，血氣方剛既男人每星期至少都2-4次啦，我1個月都無4次，一直好想搵外援

點識呢?
可唔可以詳細講吓過程?
講咁少有啲似吹水喎

sp post開得成百個
你諗都諗到唔會得男男格劍啦
而家比連泥住剷哂自己收埋食了

無溝過 齋扑野
早排係留tg post講左個學生妹
過年前襯佢放假上佢屋企
俾我屌住咁打LOL

lol 食過痴利根果個未?

原來大家係老襟
雖然痴利根但條利好靈活